（支爆）深圳爆發流感！學校緊急停課！

竟然無人理。

有無可能是因為濫用抗生素產生惡菌病毒,加上空氣多灰塵讓惡菌病毒容易附上加強空氣傳播的能力
香港和大陸隔條河仔,一個向南風把攜帶惡菌的灰塵吹過來便仆街啦

香港九龍新界無得避

因為流感其實好小事

大陸人鳩買藥情況好嚴重 之前做屈臣氏好多大陸人嚟問啲管制藥物 問佢地拎醫生紙佢地又話有啲藥房唔洗都買到

死人架喎

大陸好似爆緊肺癆喎

【肺癆疫潮】上海學校突爆13人中招 官媒隔半月先公佈

湘校75生染肺癆疾控中心：僅29人確診

香港新聞

沙田區中學爆肺癆 8人中招

湖南桃江再有學校爆集體肺癆 8中學生休學

咁叫他回去買,如果他醫生紙你照賣比他你上身

冇乜好理，大陸人死

強國人無乜衛生常識
抗生素當保健品遲早冚家鏟

屌你老味。陣間又話我地傳上去。你班仆街死就死遠d。咪撚搞多次沙士
btw好似有個高官死撚左，之後比人影到d家屬帶撚晒口罩

香港用抗生素都用得好凶狠，遲早同支那一鑊熟

支那狗又死嚟香港醫

sars都係因為咁而大爆發姐

過咗十幾年大家唔係咁快唔記得呀

樓價

火箭升空

班人分分鐘走落黎
咪咁開心住

唔怪得最近多咗咁多人病

不學無術

天水圍既朋友

老實講 關我撚事咩

每次都係

封鎖消息，之後傳落香港出現第一宗
就大規模話香港人又害支那

講到好大鑊，但又無乜人死

而家d人病都唔戴口罩啦

咪惹落黎啊

7000 即係7萬個人病左 +3萬個人死左

共享中國人光榮

鄰國關你撚事

你老尾...
你條友係咪唔識用口語

個個地方都係學校爆
係咪得香港只會警署爆？

大陸佬真係好無恥
當年明明自己廣洲已經瘋傳爆發不知名病毒
家家戶戶興起煲白醋
一個月後竟然話後爆發既香港係源頭
呢單新聞香港都知
係政府無能後知後覺

d死支那咁污糟 又冇衛生常識 好難唔爆發
係驚佢地落黎香港播毒渣
就算幾強抵抗力都好 佢地呢d支那病毒都好難擋打個乞痴 咳一下就身邊所有人中招

iceberg

那麼他自己去買
如果他無正式醫生紙而你賣給他,出事可以(上身)。
打太快打錯

一班狗閪

你邊到鄉下嘅口語嚟架

唔係香港人就唔好扮

大陸佬跟住就過關來香港送大禮

記得當年沙士前，支那有消息爆出嚟，話上面有傳染病，啲廣東人搶藥，嗰時無人信，以為9up，點知無耐就傳咗嚟香港，仲順手屈埋隻死貓我地死。屌佢老母，如果當年唔係仆街支那封鎖消息，我地洗死咁多人？

on9 00後？
無經歷過sars?

on9,香港和大陸咁多交流其中一個中招香港都死

死還死
咪撚落黎